新年唔怕俾親戚問到口啞啞

一入屋問到啲親戚口啞啞先

著NMD就得啦

啲親戚咪一樣問長問短
塞隻鞋入佢口